樓下公園有個白衣人

我樓下公園有個白衣人就令我諗起元朗恐襲，我應唔應該報警？